[任天堂末日]終於有部PS4級既手提機!!!

持ち運びしやすいタブレット型ゲーミングモニター
“Portable Gaming Monitor for PlayStation４”が10月26日発売

做乜姐你

死圖?

咁大部點(手提)

好似成部Notebook咁樣

出街都有得玩1080P
唔洗再捱720P垃圾

手提
單手攞得起就叫單手?

手提

遲下出左mhw仲唔係個個左手拎呢個Mon,右手抬部ps4去m記打機

唔係咩新科技。。。
你要既話2k mon都有。。。

一定係咁

冇得笑索狗冇得出街打mhw

拎出去打switch,可以大mon一齊玩

邊個負皮

老任沒日

屌 岩岩買完ps4 先出部咁ge野

老任呢啲垃圾早就應該死，惡意收購mh丫嗱，有報應喇

等睇mhw出咗間間麥記都擺十幾廿部重執psp既光景

邪不能勝正

又抄任記

Portable Gaming Monitor for PlayStation４

左手拎ps4
右手拎mon

係咪唔撚識字？

都係搬個mon去街

部PS4係咪唔使插插蘇，直接用尿袋

真係好撚方便wo 屌你

hi eminleo

係咪假

文盲定蝦腸
你要4k嘅買隻7寸都有啦

呢個好似係配件廠HORI出既淨mon黎

唔知係咪真心左

樓主父母真係陰公

大家game款又唔同 有咩好講
老任真係摺左又關你咩事。你又唔玩
無競爭又點會有進步

mon咋

ps4落背囊 mon放手提包

我而家已經開始做gym練手臂了
到時你班switch撚仲玩緊冷飯mh既時間
我就一手拎ps4 一手拎moon出街同班fd打正統高清mh

拖多隻ups真係冇得頂

帶埋電啊笨柒
Austin有條片一早試左

你留返同班索索講啦

其實仲要有流動電源夠電比電視同PS4
要咎大Watt數都應該幾重下

正喎，有埋手提電池箱，
可以拎去m記打機

你個mon portable
Ps4唔portable丫嘛

帶埋發電機

on9 gundam 冇雙打攞出街托柒咩

之前估係PS4P,
點知真係有

放落喼拖出街好方便應該

m記連網吧都撈埋

Portable Gaming Monitor for PlayStation４
懷疑上面個個斬盲

嘩你好撚醒呀

樓主同機界原種拍住上啦

推

邊隻手拎手制?

PS4本身好似可以遙距玩,
佢官方有個軟件,WIN10專用,用第部電腦來玩屋企部PS4

要拎埋發電機出街都叫手提

你地咪咁啦，一朝早就笑燃到我肚痛

好似ps2年代已經有呢啲「手提」機？

舊電涯唔涯到1個鐘？

段片講行到四個鐘

多似好正

1366x768

索有機界
任有疤狗

加多個移動電池重死人

你條女都俾人推